外幣轉脹

有冇巴絲知 想係A銀行外幣轉去B銀行要點搞？網上銀行搞唔搞到？

求救

電匯 online banking做到 會收手續費

網上電匯需要申請？

多數幾耐先匯到？

邊隻貨幣？邊個地區去邊個地區？
如果本地 以港元 美金 人民幣 歐羅 轉帳 可經chats (網上銀行會見到) 收費相對平小小

如果本地其他貨幣/匯至香港以外地區 就要以 電匯方式 (網上銀行會見到) 收費相對貴

如果匯款銀行無同收款銀行有直接聯繫 會再經由中間銀行匯款 會另外再收一筆費用

而本身匯款行同收款行都會收取費用的

一般銀行會有個 token 可以做無登記匯款 但limit較低
有機會需要係設定調整限額先

而你如果匯多d既 就要登記收款人 但網上一般需要時間處理申請/必須到銀行申請(視乎銀行)

Chats 大多可以於銀行工作天即日到帳
匯款 視乎地區 (大陸1-2天)
以上假設是正常交易

邊間銀行咩戶口
有D銀行有D戶口唔洗嫁

終於知乜叫chats。thx巴打

香港銀行到香港銀行 但唔係人仔 港幣 美金 歐元

南洋 想轉走哂d錢

噢 我宜家網上唔比禁住 星期一再試

咁用邊間收有時唔係俾果間收
係收果間收你錢

transferwise. 手續費比電匯低，但係係HKD 換去其他國家，唔係個個國家都有，但如果係一般貨幣都做到，好似美元歐羅英磅

恒生收唔收？東亞收唔收？

Citi收唔收？

CITI 我priority唔收
東亞收 恆生唔收
仲要睇咩幣

澳元？

人民幣直接用轉數快就得，免費
其他幣種一係 CHATS 一係 T/T，視乎要轉的銀碼，可能直接提外幣現金再存去第二間銀行最快最平。每間銀行都有免費提存外幣現鈔的限額，有機會要提早幾日訂鈔，可以先了解下

Transferwise 呢類匯款公司做唔到香港用"非港幣"轉出

網上做到電匯？

電匯要唔要封銀行申請左先？

電匯要唔要去銀行申請左先？

TT 同CHATS ，General ebanking service 不過有D bank 可能會有 transaction/amount limit （怕你個account 俾人hack 左）

噢 我見到宜家電匯唔比禁 好奇怪

邊間bank?

南洋

應該唔得。
等星期一九點後吧。唔得打電話問CS

搭單問，如果匯人民幣去中國人戶口
點先平d
用緊中銀
Ebanking ?找續店？

網上網行要填收款人賬戶號碼 / IBAN，如果恒生銀行要點填

咩叫IBAN係咪唔洗理得架啦？

美金同人民幣 可以用電子支票，其他就無喇，cash out 再bank in

匯咩貨幣 資金太多可能都要填表比分行做
外幣（歐/英）最好有swift code
iban/ac no. 寫ac no.

澳元

網上網行要填收款人賬戶號碼 / IBAN，如果恒生銀行要點填？iban乜黎？

or 呀嘛
咪寫a/c no. 囉
iban 外國銀行用多 都係a/c no. 既野

要提供swift code , bank code

Oh....Ic

Swift code係咪填香港間銀行？中介銀行 要唔要填架？

香港轉香港 想轉澳元

唔急的話，去中銀見證開一個深圳戶口，先由香港匯款上去(免費)，再由深圳戶口轉畀收款人(可以用雲閃付app轉，免費)

搭單問，啱啱開咗account幫印尼姐姐匯錢，入曬資料點過數俾曬transferwise？轉數快去佢最尾show果個星展戶口？